dklm垃圾政府幾時先肯妥協

唔想再見到手足傷

香港人唔去到盡

佢佔下風個陣都無視你

到俾佢地佔左上風

你要佢妥協？